覺得自己係零

家庭事業愛情 冇樣做得好
屋企人思想守舊 養兒防老 恨不得我比曬所有錢佢地
返工又比公司班閪女人日日玩殘
拖又散埋

做人有乜意思

死左去囉

話搵就搵到啦咩

黑心
咁你又唔去

愛情嚟講,我就連想做唔好嘅機會都無

你講到做人百害而無一利咁辛苦，而家我唔想你咁辛苦都算黑心咩

唔通死就解決到問題咩
咁秒秒米幾十億人死

巴打何解

好簡單啫,我未拍過拖.
但如果有呢個機會,我會希望自己係一個對女朋友好好嘅人.

死唔係解決，而係令問題直接消失

急唔黎既

消失 但問題仲係到 未解決
消失只會令加多個問題

咁你咪做人有意思囉
唔好再諗啦

唔急喇,都就嚟等咗22年喇.

身邊好多人 24 25 先出pool
之後閃婚 非懷孕
好幸福咁生活
所以
唔急架真係

搵過更愛你嘅人

見到你地咁講再睇返自己今年岩岩滿左27但連識都識唔到

絲打你真好
仲會喺度安慰吓其他巴絲
btw 公司係咪得你一個俾班閪女人恰？佢哋點恰你